【突發】光復上水成功左

【上水】

政府引用緊急法禁止蒙面引發昨日十八區示威，港鐵今早繼續全綫停駛。今日早上，在上水港鐵站一帶完全沒有水貨客，區內過半的藥房、美妝店均未有營業。

裝修手足你地冇做錯到

推

羅湖站應該永久拆卸

勁抽 光復上水

係因為今日無黨鐵喳

北區手足

粉嶺手足琴晚感到非常光榮

最新風向話唔要攬炒，要對準政權喎

手足好波

不嬲跟住連登相反風向行就係正確路線

因為黨鐵唔開，去晒元朗

原來上水係要咁樣光復

邊撚度有光復 ?

佢地唔搭東鐵 改左去搭文錦渡/沙頭角/皇崗直通巴
你睇下上水巴士總站幾撚多蝗蟲排隊

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

令佢地辛苦幾重都好
搵食艱難嘛
祝佢地早日發現唔符合成本功益
而且集中咗佢地，好多地方可以行返